clone win 10 問題

想問問大家我買左個新512 ssd，想將舊256個win 10 clone過去，有咩software最方便？

唔該晒巴打！

easeus todo backup
一時work一時唔work

一時唔work咁大鑊？

Clonezilla?

我其實無乜概念，所以想睇下邊個易用

最好係freeware

唔該晒巴打